林鄭專登放D留學生返黎...佢明知你地實忍唔住偷走,,到時就明正言順將個爆發既責任推晒落佢地身上...再拉鳩晒佢地

林鄭專登放D留學生返黎...佢明知你地實忍唔住偷走,,到時就明正言順將個爆發既責任推晒落佢地身上...再拉鳩晒佢地